淫底妹出水屠狗- 唔中問我拎番

今晚第一場1:30
一陣出水

Push

一陣1650

一陣玩即場角
阿德來德[0]

主隊唔會連勝 客隊坐和望羊

Push 大家準備收錢

打破0回覆

先中一場

角?
btw淫底妹有圖?

10.5b 又收

ok今晚跟淫底妹搵食

11

無人睇我今晚屠狗會

G持 幫我起機

有出

有系

出撚左客盤唔跟你蝕底

見無乜聲氣咪唔出角 私食

你出多幾場先啦 得一場無人理咖 分析唔洗多 命中夠高唔洗推post都自動長期置頂

勁

?

lm

今晚大家準備mon定po

Lm

中盤就話人唔跟好蝕好笨柒
私食就係因為無人氣

下場出完唔中應該當做唔跟好蝕定無人氣都係算啦唔出了

你第二句up乜9

唔講咁多 實力最緊要

今晚出料

多謝大家Gchi 好快有水

唔中屌番劑ok

無問題

山度士盤

水已出

Dllm輸俾假波

賴底妹

輸就假波

我跟你買左5萬，係咪問你拎返？

貼左飛先

一陣澳假再戰

跟

我出俾你算la
墨城讓平半

光總 齊羊

唔中做我女朋友就夠，deal ？

賣左老婆跟了 希望今晚起雙飛

又中 訓左無睇 山度士大炒幾多粒

澳假即場角 今次記得mon po

收聲啦

跟咗1000m山度士，還我血汗錢

巴假狗會大勝

澳假再戰 戰左去邊
定兩邊買齊哂 定又等事後貼羊果邊

還

遮撚住張十蚊廿蚊飛
下午茶都唔夠買

下半先買角

11.5 大？

大家準備

無人

等緊你啊

半場入左小注12.5b

12.5角大

13角gel

一買即停角

事後狗 你都係出番事後算啦 一陣出完事前又話有燈跟左
賭仔姓_

一係早少少水位出啦 果陣入細又唔值搏

想做大神 要唔要幫你推post

笑話一則

豬兩場唔代表啲咩 今晚有重心之選

等你

我

汗

錢

面皮厚到

Hi

唔係點會剩係識貼事後 仲要係人地個鋪度刷存在感

出水未

摩納哥

唔中問我淫底妹拎翻

水已出 咁多位手足無睇po唔好又話我事後